得罪講句，好多人仲係覺得唔會有事，先搞到而家咁嘅困局，到社區一爆就會破局

市民口講覺得要封關，但冇實際行動，根本啲人唔覺得自己會中肺炎，覺得唔關自己事
啲人搶口罩搶紙巾，係驚人有我冇，佢地即刻行動，因為關自己事

如果社區一爆
政府想抽後算賬都抽唔到，因為醫護需求大增，仲可能會死一班醫護
林鄭鑄成大錯，唔封關累死香港人
藍絲屌醫護罷工，話咩環境惡劣都要頂硬上，係殺人兇手
信政府嘅人俾政府害到家破人亡
港豬事不關己，醫護罷只係佢地事，自己facebook俾個like當參與左，一齊承受返個後果
覺得返工好緊要，結果返到命都冇
事實證明有份罷嘅醫護係做非常正確嘅事

武肺係現實世界嘅thanos
危機意識低嘅人
唔肯付出嘅人
諸多藉口嘅人
事不關己己不勞心嘅人
政治凌駕一切嘅人
盲從政府嘅人
死一半都抵

事到如今只有聽天由命
究竟政府仲可以穩住局面
定要用人命換破局
我地好快知

個人支持全民染病大攬炒

利申身體差

但係問題係 我工又罷左 資源又比人搶
見到個垃圾政府無幫過香港人
根本我地都只係等死 只係睇下好唔好彩 輪唔輪到你

睇天意
如果攬炒我唔介意一齊死

屌好認同
根本好多香港人都係到買彩數

講真唔會爆
多幾個感染都唔會中你啦....
由佢啦

如果最後冇事
反而政府會話自己防疫做得好好
醫護小題大做
政治上腦反中亂港
醫療需求低然後炒9哂佢地
藍絲廢老出黎話一早講咗冇事，信政府唔怕

等死同等收皮邊樣慘啲

10個有9.5個咪好似你咁諗
唔會爆
爆都唔會爆中自己
冇廁紙買對自己影響仲大

某程度上是 唉..... 攬炒都攬唔到

最初武漢啲人都係咁諗
和平太耐
個個都係咁諗

問題是關已半封

諗遠左
過左之後既3個月先算

點解覺得唔會爆?
爆/唔爆既定義係咩

其實遲左少少
淨係計呢2日
你估湧落黎嘅係咪100%健康

睇吓個天覺得收港共皮重要定人命重要

香港人真是要死成千上萬人先可以贏, 假如一個人咩都沒曬.....會點？沒野好輸

一係爆一係唔爆
唔爆政府贏
爆就同歸於盡
我地嘅下場都係GG

其實sars都唔係好耐姐?
點解會覺得唔爆呢

睇大陸同架船情況
一爆真係中成千上萬人

暫時睇外國case死亡率仲低過武漢個假數，係海量感染先大問題，冇資源失救死仲大機會過直接肺炎死

因為沙士自己都冇中掛
對佢哋印象係經濟差樓市跌大於有生命危險

唔爆政府贏
<<
咁爆都有好多個層面既
經濟攬抄一層
人命一層
經濟攬抄真係無所謂, 係唔想見醫護人員無謂犧牲姐

如果真係中，希望係死

經濟而家都炒架喇
唔係出人命對政府同香港人嘅教訓唔夠大
好多人不滿政府但唔想付出
武肺爆殺人就係代表唔付出抗爭就要付出性命